2018DSE Barcode 大集合

考生編號為 188883434 , 184787917 , 185901857

請來年繼續努力

Come on 去晒 死俾你睇

唔好搞人啦

唔好推啦屌，有冇人性架

記住要報考評局，唔好淨係推

咁害人好咩清

班友係咪真係on9？

橙

今次又到有人叫liberal stud

有無人真係會報

呢度連登
你話呢

好撚蠢啊啲人

佢地有責任遵守考試規則

推

去盡下年再黎

報左

死不足惜

我有朋友話入場影人地果張
再zip張紙
你條barcode我已經影左
信不信由你
唔想我po連登高登就12個鐘內
交張10000yen itunes卡code去
xxxxx@gmail.com

打漏左
可唔可行

其實佢哋po snapchat點解會爆埋出嚟？係咪比朋友出賣？

試場有錄影

應該係

朋友

借錢咪朋友 考dse係對手